{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103323",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 나비스 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設には計42室の客室があり、2022年6月には全客室がリニューアルされる予定です。 ここでは韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。 客室内では調理ができず、最大人数を超える場合は宿泊が不可能で、寝具類もサポートしていません。 また、使い捨て歯ブラシやシェーバーも提供しておりません。 ただし、他のアメニティはバスルームに備え付けられています。 訪問者のレビューを見ると、価格の割には満足できる方ですが、リフォームが必要だと考える人もいます。 一部のレビューでは、衛生状態に対する不満も表現されていますが、親切で快適なサービスを受けたという肯定的なレビューもあります。 また、周辺環境に対する不満もある程度ありますが、全般的に宿泊経験が中立的に評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "客室には計42室あります。"
        },
        {
            "question": "客室のリニューアル予定はいつですか？",
            "answer": "2022年6月に全客室がリニューアルされる予定です。"
        },
        {
            "question": "どの言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具類は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、寝具類は提供されません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て歯ブラシやシェーバーは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て歯ブラシやシェーバーは提供されません。"
        },
        {
            "question": "他のアメニティはどこに備え付けられていますか？",
            "answer": "他のアメニティはバスルームに備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "レビューによれば、価格の割には満足できるという意見もありますが、一部ではリフォームが必要と考える人もいます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の衛生状態についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは衛生状態に対する不満が表現されていますが、親切で快適なサービスを受けたという肯定的なレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺環境についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "周辺環境に対する不満も一部ありますが、全般的に宿泊経験は中立的に評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 401
    }
}